咁撚熱都要戴口罩出街，不如著埋羽絨啦

你出過lo wo 冇野寫

真手足經過上年訓練, 30度戴口罩絕對無問題
而家好多人都係出過去遊行

呢個天氣去遊行焗撚死左啦一早

on9

天氣越寒冷，老衲越強大